msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: orchard-core\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 307044\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/Localization/OrchardCore.Html.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 754\n"
"Project-Id-Version: orchard-core\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2022-10-11 20:12\n"

#. updater.ModelState.AddModelError(Prefix, nameof(viewModel.Html), S["{0} doesn't contain a valid Liquid expression. Details: {1}", partName, string.Join(" ", errors)]);
#: OrchardCore.Html\Drivers\HtmlBodyPartDisplayDriver.cs:73
msgctxt "OrchardCore.Html.Drivers.HtmlBodyPartDisplayDriver"
msgid "{0} doesn't contain a valid Liquid expression. Details: {1}"
msgstr "{0} 包含无效的 Liquid 表达式。详细信息: {1}"

#. Description = S["Content stored as HTML."];
#: OrchardCore.Html\GraphQL\HtmlBodyQueryObjectType.cs:26
msgctxt "OrchardCore.Html.GraphQL.HtmlBodyQueryObjectType"
msgid "Content stored as HTML."
msgstr "内容存储为 HTML。"

#. .Description(S["the HTML content"])
#: OrchardCore.Html\GraphQL\HtmlBodyQueryObjectType.cs:30
msgctxt "OrchardCore.Html.GraphQL.HtmlBodyQueryObjectType"
msgid "the HTML content"
msgstr "HTML 内容"

#. context.Updater.ModelState.AddModelError(Prefix + "." + nameof(MonacoSettingsViewModel.Options), S["The options are written in an incorrect format."]);
#: OrchardCore.Html\Settings\HtmlBodyPartMonacoEditorSettingsDriver.cs:49
msgctxt "OrchardCore.Html.Settings.HtmlBodyPartMonacoEditorSettingsDriver"
msgid "The options are written in an incorrect format."
msgstr "这些选项格式不正确。"

#. context.Updater.ModelState.AddModelError(Prefix + "." + nameof(TrumbowygSettingsViewModel.Options), S["The options are written in an incorrect format."]);
#: OrchardCore.Html\Settings\HtmlBodyPartTrumbowygEditorSettingsDriver.cs:45
msgctxt "OrchardCore.Html.Settings.HtmlBodyPartTrumbowygEditorSettingsDriver"
msgid "The options are written in an incorrect format."
msgstr "选项以不正确的格式写入。"

#. <span class="hint">@T["The body of the content item."]</span>
#: OrchardCore.Html\Views\HtmlBodyPart-Monaco.Edit.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Html.Views.HtmlBodyPart-Monaco.Edit"
msgid "The body of the content item."
msgstr "内容项的正文。"

#. <option value="Monaco" selected="@(currentEditor == "Monaco")">@T["Monaco editor"]</option>
#: OrchardCore.Html\Views\HtmlBodyPart-Monaco.Option.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Html.Views.HtmlBodyPart-Monaco.Option"
msgid "Monaco editor"
msgstr "摩纳哥编辑器"

#. <span class="hint">@T["The body of the content item."]</span>
#: OrchardCore.Html\Views\HtmlBodyPart-Trumbowyg.Edit.cshtml:35
msgctxt "OrchardCore.Html.Views.HtmlBodyPart-Trumbowyg.Edit"
msgid "The body of the content item."
msgstr "内容项的正文。"

#. <option value="Trumbowyg" selected="@(currentEditor == "Trumbowyg")">@T["Trumbowyg editor"]</option>
#: OrchardCore.Html\Views\HtmlBodyPart-Trumbowyg.Option.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Html.Views.HtmlBodyPart-Trumbowyg.Option"
msgid "Trumbowyg editor"
msgstr "Trumbowyg 编辑器"

#. <span class="hint">@T["The body of the content item."]</span>
#: OrchardCore.Html\Views\HtmlBodyPart-Wysiwyg.Edit.cshtml:26
msgctxt "OrchardCore.Html.Views.HtmlBodyPart-Wysiwyg.Edit"
msgid "The body of the content item."
msgstr "内容项的正文。"

#. <option value="Wysiwyg" selected="@(currentEditor == "Wysiwyg")">@T["Wysiwyg editor"]</option>
#: OrchardCore.Html\Views\HtmlBodyPart-Wysiwyg.Option.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Html.Views.HtmlBodyPart-Wysiwyg.Option"
msgid "Wysiwyg editor"
msgstr "Wysiwyg富文本编辑器"

#. <option value="" selected="@String.IsNullOrEmpty(currentDisplayMode)">@T["Standard"]</option>
#: OrchardCore.Html\Views\HtmlBodyPart.DisplayOption.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Html.Views.HtmlBodyPart.DisplayOption"
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#. <span class="hint">@T["The body of the content item."]</span>
#: OrchardCore.Html\Views\HtmlBodyPart.Edit.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Html.Views.HtmlBodyPart.Edit"
msgid "The body of the content item."
msgstr "内容项的正文。"

#. <option value="" selected="@String.IsNullOrEmpty(currentEditor)">@T["Standard"]</option>
#: OrchardCore.Html\Views\HtmlBodyPart.Option.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Html.Views.HtmlBodyPart.Option"
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#. <label asp-for="Options">@T["Enter the editor options, language is always set to `html` when saved."]</label>
#: OrchardCore.Html\Views\HtmlBodyPartMonacoSettings.Edit.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Html.Views.HtmlBodyPartMonacoSettings.Edit"
msgid "Enter the editor options, language is always set to `html` when saved."
msgstr "输入编辑器选项，在保存时语言总是设置为“html”。"

#. <span class="hint"><a href="https://microsoft.github.io/monaco-editor/api/interfaces/monaco.editor.IStandaloneEditorConstructionOptions.html" target="_blank">@T["Documentation for options"]</a></span>
#: OrchardCore.Html\Views\HtmlBodyPartMonacoSettings.Edit.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Html.Views.HtmlBodyPartMonacoSettings.Edit"
msgid "Documentation for options"
msgstr "选项文档"

#. <label class="form-check-label" asp-for="SanitizeHtml">@T["Sanitize Html"]</label>
#: OrchardCore.Html\Views\HtmlBodyPartSettings.Edit.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Html.Views.HtmlBodyPartSettings.Edit"
msgid "Sanitize Html"
msgstr "HTML无害化"

#. @T["Whether the Html is sanitized to prevent custom scripts."]
#: OrchardCore.Html\Views\HtmlBodyPartSettings.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Html.Views.HtmlBodyPartSettings.Edit"
msgid "Whether the Html is sanitized to prevent custom scripts."
msgstr "Html 是否被净化以防止自定义脚本。"

#. <a class="seedoc" href="@(OrchardCore.Admin.Constants.DocsUrl)reference/core/Sanitizer" target="_blank">@T["See documentation"]</a>
#: OrchardCore.Html\Views\HtmlBodyPartSettings.Edit.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Html.Views.HtmlBodyPartSettings.Edit"
msgid "See documentation"
msgstr "查看文档"

#. <label class="form-check-label" asp-for="InsertMediaWithUrl">@T["Insert Media with url"]</label>
#: OrchardCore.Html\Views\HtmlBodyPartTrumbowygSettings.Edit.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Html.Views.HtmlBodyPartTrumbowygSettings.Edit"
msgid "Insert Media with url"
msgstr "插入带有URL的媒体"

#. <span class="hint dashed">@T["Whether the url is used when selected from Insert Media (By default, the Shortcode is inserted)."]</span>
#: OrchardCore.Html\Views\HtmlBodyPartTrumbowygSettings.Edit.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Html.Views.HtmlBodyPartTrumbowygSettings.Edit"
msgid "Whether the url is used when selected from Insert Media (By default, the Shortcode is inserted)."
msgstr "当从插入媒体时是否使用 url (默认情况下，插入短代码)。"

#. <label asp-for="Options">@T["Enter the editor options"]</label>
#: OrchardCore.Html\Views\HtmlBodyPartTrumbowygSettings.Edit.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Html.Views.HtmlBodyPartTrumbowygSettings.Edit"
msgid "Enter the editor options"
msgstr "输入编辑器选项"

#. <span class="hint"><a href="https://alex-d.github.io/Trumbowyg/documentation/#button-pane" target="_blank">@T["Documentation for options"]</a></span>
#: OrchardCore.Html\Views\HtmlBodyPartTrumbowygSettings.Edit.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Html.Views.HtmlBodyPartTrumbowygSettings.Edit"
msgid "Documentation for options"
msgstr "选项文档"

#. <h5 class="modal-title">@T["Select Media"]</h5>
#: OrchardCore.Html\Views\Media-HtmlBodyPart.Modal.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Html.Views.Media-HtmlBodyPart.Modal"
msgid "Select Media"
msgstr "选择媒体"

#. <button type="button" class="btn btn-primary" id="mediaBodySelectButton">@T["OK"]</button>
#: OrchardCore.Html\Views\Media-HtmlBodyPart.Modal.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Html.Views.Media-HtmlBodyPart.Modal"
msgid "OK"
msgstr "确定"

#. <button type="button" class="btn btn-secondary" data-bs-dismiss="modal">@T["Cancel"]</button>
#: OrchardCore.Html\Views\Media-HtmlBodyPart.Modal.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Html.Views.Media-HtmlBodyPart.Modal"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

